東亞病夫銀行我屌你老母呀

垃圾東亞病夫銀行，連網上過數都唔比就唔該執左佢啦。身為一間銀行連過數都唔比重有面做銀行？而家唔係過啲錢去恆生唔係過去匯豐，係過返去東亞都唔比，話要去分行登記左人地個收數戶口先，我屌你呀，分行多人到排成個鐘都未得。多人唔係因為你好生意，係你間分行唔夠人，啲收銀又慢過龜頭，先搞到排晒長龍。最好笑就係個乜鬼智能收銀員，都係過唔到數架屌你。

你間垃圾銀行過唔到錢就唔該唔好開門啦，執柒左佢啦

東亞係全港最廢既銀行

當年大學比佢昆左開戶話有兩張戲飛

結果係無架

但佢話派左只係我收唔到

真係便宜莫貪

李國x家族唔洗問啦下

上嚟鬧都無用，直接cut啦

仲唔cut？on9 架？

所以我永久blacklist左東亞

連登仔大技 : 一路屌一路用

東亞無轉數快咩？

勁唔like姓李果家人
永久blacklist呢間野

會唔會係你開戶口果陣d staff 幫你set左ebanking 限額係0？

不過東亞真係最垃圾銀行，沒有之一

未用過唔知

不過Payme加渣架Asia Miles夠做啦🙄🙄🙄

張卡有學校樣嘛🙈🙈🙈

而唔on9都唔用東亞
on9就唔cut card
所以用得東亞就預左比人昆

結論

東亞可以改名做呃錢銀行

佢最正確策略就係去大學度昆啲On9學生入會

垃圾嚟㗎佢個轉數快功能，乜撚都用唔到

佢個轉數快一定要係本身電話聯絡人先可以轉

仲要專登加左果個人落佢東亞個通訊錄到先得，唔可以好似其他銀行咁樣就咁打個電話號碼就比到錢，搞到想自己幫自己轉錢都唔得

你講咗重點...轉俾自己都唔撚得勁on9

我都係用黎供樓先用佢，算鳩數

仲未關門 而家即刻去cut啦

用信用卡唔用戶口囉

利申：cut咗

有張信用卡 都係因為有得優先買演唱會先申請

有人指住你個頭唔比用其他？

咪就係，你睇，幾委屈你。

係

咪先用Payme過數做數不知幾方便

利申：唔是打手

調返轉 我呃返東亞
話申請學生信用卡
拎晒贈品
之後收到張卡唔記得開卡
佢幫我自動取消左
不過啲贈品勁垃圾
未出校門就掉左

以為你講中國銀行

間間銀行都要登記左先架啦 就算同一間銀行都要

你呢d蛋散客最好快d cut
唔洗花時間應付你呢挺無return嘅西客

利申：銀行從業員

東亞病夫銀行CUT左九世啦

2000年已知係全港最廢銀行黎

東亞 default 係要登記咗先可以網上過數，依個係保安措施嚟
你可以填表開返過數俾任何冇登記嘅戶口㗎

做緊呢間垃圾銀行嘅都係垃圾

公司一定要用東亞出糧
屌你老母呀 過數要落分行登記先用得
個d 咩轉數快乜鳩都無份用
搞到要去人手拎錢 再入返恆生戶口

撚有時間去銀行排隊搞呀

無分別, 東亞咪一撚樣奶共

但啲teller幾得喎

前港資銀行好似得返東亞恒生大新
再咁落去好快比中資收皮

大新都好奶共
超多支那投資, 尤其重慶

不過大新最大股東係日本三菱銀行

幾年前俾佢激撚到彈起。 CUT撚曬

10年前叫我拿hku畢業證書比佢睇, 先可以將已係我手既「畢業生信用卡」由金升白金

我覺得佢cls, cut左

永久ban呢間垃圾

大新班人點發跡, 真係一個謎黎
上網都搵唔到任何資料
表面睇, 似乎同日本仔好有關係

其實好多港資同中小企都好不思進取,愈做愈縮

少少錢都唔畀去upgrade設備同系統,成日做啲贏左粒糖輸哂成間廠既行為

東亞最大股東係日本三井住友
恒生最大股東係英國匯豐

東亞病夫銀行

一年最少有7日假
你拎哂去做咩

其實係日資同英資
新鴻基銀行被人收購後, 都好似無港資銀行

百富勤收皮後, 港資ibank全滅

真係好廢
唯一最勁係部食錢機

一直覺得恒生係比英國佬搞
怕影響到匯豐龍頭地位

匯豐最大股東係中國平安

大生銀行

所以咪俾人除左成份股

傳聞入面仲用緊算盤記賬

真係得返大生

其他港資廣安銀行、道亨銀行、恆隆銀行都係被收購全滅

港資真係唔識越做越大, 做出海外既

所以李嘉誠真係一個異數黎

英國佬無撚用

保安做得好都比人屌話廢
一陣太易轉到比人偷錢又屌

總之服示你d 垃圾就要多幾倍成本去睇住你果雞碎咁多錢 拎埋d 錢過主啦

樓主講下邊間銀行可以網上直接過比d 冇登記既account.

利申：淨係用恒生、渣打、東亞

渣打可以網上銀行登記再過錢

呢間野好神秘，世界wiki話好大，但香港就冇咩人講

我記得全部都要申請先有網上過數
如果申請戶口個陣搞埋就唔駛搞2次
樓主=on9

唔止東亞，香港有好幾間銀行網上都係要登記咗先可以轉數比第三者，搵日落分行慢慢排隊開通返個功能啦

樓主=垃圾

啲人通常開戶嗰陣乜都唔理，催三催四趕住走，唔明又唔問，到有啲野做唔到就落分行發爛渣

岩呀
個女職員想sales野咪由佢sales lol
人地都係打份工
唔sales俾人插
但你趕頭趕命為咩
問清楚一次過搞哂仲好

其實要登記都係保障返戶主，如果有人hack咗入你網上銀行，而預設又開通哂所有轉帳比第三者嘅渠道，咁咪可以轉走哂你啲錢囉。想屌間銀行紅底無問題，但好多野都係保障客人先有呢個措施，唔好係又屌唔係又屌，不過我覺得東亞個網上銀行的確唔係咁好用。
利申前員工

渣打出名個online banking 廢， 我最怕會比人偷都錢都係渣打， 仲要成日死機。渣打連部atm 機都廢過人

東亞我就用左幾耐， 個online banking 系統做得好好，又易用。 部食錢機又新又快。

渣打換左新機
光速咁快
好似係

我唔敢講

唔單止係銀行 港資企業文化解釋到點解咁多中小企做唔住

呢個真

佢個online banking 我碌完幾日佢先有紀錄睇返 好不安

公司係東亞出糧 諗住用手機apps過返落hsbc
點知佢話要用網上銀行搞左一個範本出黎先得
仲有 有時佢個手機apps虧虧地

病夫真係好戇鳩

冇機仔間間都要填左form先開到第三者轉賬啦柒頭皮，邊間可以乜都唔搞直接轉第三者/銀行咁威?

一樣唔夠東亞快， 用過好多次啦

之前櫃員機卡要收我50蚊年費
我嬲到即刻cut撚咗

下次去東亞銀通試下先

窮撚無人權

出名廢

踼出左恒指成份股，抵死啦

有咩好嬲

算可接受嘅速度
換咗機就冇用過其他銀通機

港資

cut信用卡要我親自去銀行cut
屌佢老母
好彩我星期六唔洗返工啫
唔係真係唔知幾時先cut到

係 轉唔到畀自己係咩玩法

恒生Yr 3 自動轉白金

咁FPS轉唔到畀自己呢？

我渣打，用提款咭登記網上理財，再過比我老婆戶口（恆生）算唔算

網上理財=/=可以網上過數
兩個權限來

但係我一開網上理財，就自動可以網上過數？

有得選擇唔俾網上銀行過數嫁
你下次可以block左佢
完全係個人安全性問題

我見有得set 限額。

你可以打去問下
唔想可以網上過數有無得set
btw無記錯都係要分行搞
但如果你一開銀行就set左可以唔過數就ok

港資銀行，係咁上下啦

中支外資有咩好野?
介紹下?

3年前 我用online banking, 咪好似平時咁
入名 再用佢個19 pad 入數目字
明明日日都 login 點會連續錯3次
之後lock 左我要我打電話去CS
核對完個人資料 同我講unlock 要落分行攪
我即刻屌而家你真係覺得我好L 得閒
我二話不說衝落分行成個戶口取消
垃圾病夫銀行

唔知呀
間間都有啲煩膠嘢
東亞都算極品

但係真心唔使喎....
我大約幾個月前走去渣打分行同佢講話我想開個網上理財戶口, 佢都話唔使落嚟分行其實，佢話我就咁入番個提款卡number就可以開到。
跟住我一開， 在響網上申請已經可以上網過數

不如互數on9野

間間認證方法唔同

而家係屌他點解大部份銀行都做到，而他又做唔到。

中銀渣打匯豐全部online banking
全部可以第一次開完戶口之後 唔需要再去分行搞網上銀行
同我up乜7 要再落分行搞
我全部都有用 我亦都係做銀行
開戶口時，問多兩句，你唔問人，人地唔知你要做乜
網上銀行會預設轉帳額限係0
你可以自己係網上set返高
加上而家好多銀行都係用到手提電話登記做token
唔需要再用舊式機仔token

屌佢隻mobile app同網上銀行都login in 唔到

東亞除左張大學卡靚之外仲有咩用

東亞果次去櫃檯找卡數
佢叫我去番個門口部機度自己入
堅持唔幫我
唔知點解

不過最嬲都係匯豐
開個戶口問到你祖宗十八代

被人hack唔係銀行問題而係客人問題？
銀行保安系統應該時刻update&upgrade

以前做漢奸 而家又舐共

阿爺日本仔
老豆英國佬
仔仔共匪

識玩囉 識時務呀

記得以前東亞銀行好多分店連入錢機都無..
垃圾銀行黎

提款卡要俾年費
聽完我呆左

其實問下佢應該會 waive 到
我冇俾過，之前再開張 plus 咭都 waive 咗

屌 呢個真 行撚到櫃枱俾卡數話要收錢
重點係佢大埔間東亞係冇入錢機

個名改得好
Dont ar銀行

間銀行其實無任何損失，佢地得到你個人資料。
而且又可以多1個電話打黎sell 保險/借錢。

櫃面交卡數要收50蚊
你肯俾就ok

咪on lo

咪on9 lo

我估佢係想少d人排掛

星期六去
無人排隊
都要叫我去佢門口atm交
更加突顯佢地嘅on9

因為身份證改咗名
我走落分行簽文件
點知班職員好似乜柒都唔知咁
搞左成粒鐘先搞掂
隔一排D職員打黎話搵唔番之前已比咗佢的證明文件副本

如果佢張垃圾卡唔係畢業生信用卡我實cut撚咗佢

規則唔會變嫁
如果星期六俾你
咁你星期5來你會話點解星期六得,星期五唔得
loop

咁取消呢樣on9嘢咪得lo

我個人認為渣打自從update左ATM d firmware後係順左好多，渣打d online security其實唔錯，mobile app同online banking 有 2 factor authentication, 係安全d

我覺得渣打個online banking app 做得唔好用， 想睇月結單都要電腦先得。 簽卡d 數又更新得遲。

渣打個介面算係咁，比其他bank簡單
利申已用渣打一段時間，習慣左好耐